lihkg好似港獨咁 咁多人睇死你

大家威返次比佢地睇

若果lihkg 成功 香港人都仲有d骨氣

今次失敗咗，一定會增加林袓舜嘅氣炎

依個post唔好撚沉呀

林早洩死全家

港咩獨
呢度係新平台 唔係後備

in 連尼住we trust
林早洩，我用android 都屌你老母

唔好比人睇死

唔見得好多人睇死佢
你用iphone就明

an家亦表示完全明白

連國王快d開埋web版，返工係咁用手機睇唔方便

推到佢有網頁版

無人話呢度係後備

用緊unofficial 個果

全面進場

回家啦大家
唔好再搞嬲joe仔

你睇下膠登